cut線被撞，依家被人告不小心駕駛

前面死車，打右燈，抽出少少預備cut右線
車頭踩中間分界線，架車停定
由於係轉彎位
被架巴士係右後線車過來high花車頭
巴士重要不顧而去

依家被人告老不
係咪衰梗？
上庭認左佢？
唉

衰硬

巴士不顧而去但你俾人告老不？
你自己走去報狗？

Cut線已經輸左9成

停定到你比人撞幾耐時間先 如果由你停定到比人撞成10秒咁耐 咁我覺得係佢問題

開頭諗住投訴巴士佬點知中回力鏢掛

你企定俾人撞都告？我唔多信

無望到
正常你點都要讓巴士

Hit and run 死罪喎 點會比人告番轉頭
我都唔信

可以兩邊都告

其實無報，係前面架死車報，佢係第二單意外，順便搞埋

咁無啦，2/3秒
但我架車無郁過的

轉彎位，巴士唔係車頭撞我，係轉緊去到車中間先high到我，佢唔夠位過，揸開長車既應該知我講乜

有望，所以停定

我長響安佢無停過，直至我追上去，我追時佢已駛前十個車位

我估佢無告巴士佬

巴士轉彎過火位係應份，通常平排一齊轉彎腰撞腰都唔會告巴士佬啦

但係你話你企定捱撞woo

轉左彎，我內線，車頭踩界

兩單唔關事交通意外，個車主順便報埋？你諗住贏叫過死車車主俾片你告咋？

我係覺得自己無問題既，但未報狗，狗已到，咁咪搞埋，依個唔係重點

片係巴士佬既

你駑出去做咩鳩，仲要灣位

睇你咁講，唔認啦我就

一係就出一係唔出
凸咗個龜頭出嚟做乜嘢

車頭踩中間分界線

師傅，人地正線，你係cut線嗰個喎

不小心駕駛但係無人受傷係咪唔算刑事罪，唔會留案底？？

講真 呢啲咪睇片
如果前車同巴士有片 你冇
而佢地啲片證明唔到你講嘅嘢
咁你食硬

例如而家你車頭同巴士車身係花咗
巴士佬話你架車有微微向前引致意外
而你話你自己停定但係冇片
你bye bye啦

係會失效嗰隻案底
不過會留

有冇車cam片?

咁比我就認罪，最多罰錢唔洗坐監，唔認罪請律師起碼洗十幾萬

你認啦
你呢種case冇得打
利申:10幾年處理及調查交通意外經驗

樓主自己無車cam片？

伸左個頭出去先睇鏡停車有鳩用咩

咁要睇樓豬有冇片
而佢嘅片同各方口供吻唔吻合
一陣原來佢同巴士hi到嗰下 佢係有郁少少
咁就pk啦

睇車cam先 睇下影唔影到佢撞埋嚟

我無片,但巴士片同我講既野吻合
但黑警話踩界即係錯,無論你撞人定人撞你

如果事主係黃，巴士司機係藍的話
唔駛諗都知黑警會告邊個

下世小心啲

cut線已經輸左9成 仲要突左個頭出黎踩界先停低同無望清楚就cut其實無分別 cut線嘅大前題係唔影響本身條線行緊嘅車 比你上到庭個官都會話你駕駛態度有問題

幾多日前？

洗十幾萬如果證明到對家錯我情願比
但而家好似CUT線就衰梗,咁無得搏

你過界就錯架啦

罰幾百蚊姐

咁巴士佬呢?我踩界佢high到我,即係佢都有踩界啦,唔係點撞

理論上你好肯定自己無錯, 打甩左可以claim番訟費, 但係比我就唔博

幾時撞車報警要申報自己係黃定藍

踩界係咪=過界?
真心唔知

你踩界定突出黎呀

一直都講緊踩界

係重點
睇你柒唔柒就睇呢個point

Cut線被撞呢句嘢已經有語病
正線大晒架
cut線一定係撞人/相撞
老不係下限

重Cam乜鬼
認咗Cut 線就輸咗

錄口供時我部電話放台面
禁左2/3次睇時間
黑警以為我錄佢音
佢多數都係覺得我黃啦

如果你係cut 線, 就一下cut 出去閘住等鳩巴士過唔到
你cut d 唔cut d, 咪衰鳩左

啲狗應該係會睇左死車條車cam片覺得夠證據先會告你老不 你敢唔敢肯定自己個車頭少少都無過界?

心水清
唔講cut線被撞 點講到自己受害

樓主都係join 下d 意外group 等人教育下
e.g.小心駕駛 fb

我架車唔郁都撞人?
ching同屈個盲既偷睇國家機密無分別喎

全世界都唔會當cut人線嘅係受害者

睇片睇唔到過左

放片上黎啦
講咁多廢話做乜
個個上lihkg都講對自己有利既野架啦

咁耐都冇片 心虛？

踩咗人地條線好難打
除非係死車

訓左幾耐

但你係有意圖cut線 抽左頭踩左界先唔郁喎

你係咪盲
講左得巴士佬片

原理上，踩界係形容個轆，如果轉彎時個轆踩界，個車頭一定攞左過隔離線。

9成事實唔係你講既版本
file close

我意思車頭最出個位踩界
唔係車轆

咁事實係，你違例泊車在先，再踩線阻住人，告埋阻街都仲得

問題只係告唔告得入巴士佬
但係巴士有比片popo，不顧而去唔會告得入
(冇人傷亡唔係必定要即時㗎，而佢主動俾咗片)
最多大家一齊老不，但係巴士過火位唔告係慣例嚟

幾大都打官司點都唔會輸g持樓豬

呢個年代點會有人冇前cam

佢影到你個龜頭突咗出嚟
你又唔係停定入P
認罪啦
Cut 線突頭你無證據話自己停定
停喺人地條線都係唔應該
你憑咩講得停喺人地條線係道理

正常人都會話撞埋你到就有錢收

人地有片，明顯係條片對佢有利先會拿出黎，你冇片，仲係度大聲夾惡，真係笑死朕

理論上你定停左就算踩界唔未必會告你，但你根本得把口講。
利申：試過比濕鳩司機夾硬過，我停定左但佢車身都磨左我 Bumper。最終佢入左老不要賠比我

駕駛經驗又少
意外常識又無
當呢到d人呃佢咁

btw 好想知巴士邊個cam可以證明到樓豬架車係停定

違例泊車???你 up乜?

其實你認泊停咗車係對你最着數
不過你唔明就算

差佬告得老不，9成衰梗，上來比人屌多劑無意思。

只係你好彩

你冇裝車cam?
2020年好難信有人唔裝車cam

抵啦 成日伸個頭出去要人讓

巴士佬行外線轉彎夾到內線車唔係免責？

我都唔明點解會唔裝車 Cam，平平地插點煙器既兩三百都有部。
就算個人再小心都好難擔保人地撞你，有咩事都叫多個保障。同埋有睇開高登同連登既車台都大把實例，唔係戇鳩其實一撞都知邊個唔岩嫁啦

我都好撚憎呢啲人，每次見到都想撞鳩佢

係你戇鳩唔裝車 Cam 者，如果你真係講事實係停定曬就無可能告你老不。

冇片唔評論樓主個case 啦
不過都真係唔明點解成日有人cut線中意突個龜頭出黎
出就出唔出就唔出，出一半係想點
係正線行緊隔離又有車平排的話咪焗住撞落去

又無話一定免責既，睇下點夾法囉

正常都係俾大車轉先架啦，邊會咁戇鳩同架巴士拍住一齊轉彎架

講多最一次,我車身無任何一部分過界
最多係車頭最前位踩界
問題踩界係咪當過界?

樓豬仲要喺隔籬線特登突個頭過去

咁有信心其實唔使問
上堂睇片

搏你讓俾佢囉，諗住突少少安全啲掛

條界好粗咩而家
你當popo好得閒?
告得你基本上都入

如果係咁你下次開post應該咁講
想cut線但頭都未出就被撞

到時上庭同個官講啦，我地無片無剩，除左屌鳩你做唔到啲乜

如果你唔CUT線係咪唔會踩界？

你過咗火位 巴士冇過 你預咗扣五分啦
輸硬

其實車頭踩界點都輸硬
BTW 邊個位, 有無google map 睇下

講多最後一次
唔洗惱怒成怒喎 唔岩聽咪請律師打囉 不過忠言永遠都係逆耳架啦

佢依家就係想搵人認同佢cut線在先但未cut哂線係冇錯

不如畫張圖嚟睇下
完全唔知你講咩

我又唔明樓主有咩自信到巴士有片明知輸都報警
而popo 又會提告

話時話，交通意外去錄口供都要畫圖，不如影返口供紙張圖出嚟睇吓

屌你一直鳩嗡

唔睇清楚有無車上緊嚟就抽頭
抵撚死啦
仲想上嚟拎安慰？睇吓幾多負評先

你同快必一樣咁撚肉酸
衰撚左話比人政治逼害

突出半個龜頭咁停定
都算讓？

根據運輸署

除非肯定超車對自己及他人不會造成危險，否則切勿超車。應觀察前後的路面情況，確知在足夠距離內並無障礙時，方可超車。

我套用返你主題，cut線即係扒緊頭，停定。咁即係未確知足夠距離，同埋有障礙物，咁係唔應該扒頭（cut線）。

喺普通人眼中已犯了上述條例

除非你口材或貴律師可以好似宋世傑咁曲都屈返直。

巴士唔岩既, 巴士公司早就同你和解喇.
巴士公司咬得你,你就輸9成9, btw 希望你有報保險

你有信心咪上庭打囉
不過實問你學車個陣有教大車轉彎要偷位
點解你明知佢要轉彎你都抽出少少先停
我地又唔知你留唔留夠時間比巴士都停
你又無片
唔怕咪打囉

邊個位？講出嚟幫你研究下

佢話願意俾十幾萬打官司拎返公道
咁把炮但無裝cam?

我旅行自駕都另外買cam黎裝

Cut 線(/踩線)比主線撞 -> cut 線9成9衰
灣位 大車 車身high 細車 -> 細車輸蝕d

樓主
你就算有片都難搞...
輸少當贏啦

加多句，如果你車轆踩左線，你車頭實際上很大可能已經過左線，咁正路計都算扒頭狀態，除非你有方法證明汽車任何一部分無過線，才有機會博自己只係靠近自己條主線，而對方越線撞你

你唔踩界就唔會有呢單野,跟例黎講你衰撚硬

任何人在道路上駕駛車輛時，如無適當的謹慎及專注，或未有合理顧及其他使用該道路的人，即屬本條所指的不小心駕駛。

巴士公司法律部年中殺唔少呢類傻仔，咩平排轉彎呀車頭硬 cut 之類，總之俾巴士撞就以為自己啱哂，上到庭個律師一句盤你既然知危險咁點解仲會喺果個位出現已經冇聲出

唔識揸車唔好揸啦 係到賴人

抽出少少預備cut？
睇準一抽就要出。抽出少少停係度害人......

樓主你係有一線生機嘅 就係證明到巴士佬超速 喺右線cum你一巴

覺得自己啱咪唔好認囉，問完又唔信人，痴撚線司機

樓豬真係好癲
cut線 相撞 輸99%
撞巴士 輸 90%
無cam 得個講字輸90%

巴士察覺唔到算執到喇
仲衝出黎比人告

仲要停係度唔知等乜鳩

老不一庭就打撚完啦
駛撚十幾萬

一定沒cam,自己一定沒錯，
一定要同九巴打過，＋油

樓主為真相依家要告架巴士

不過無cam，你識條春咩？

慘撚過hi
車花左，仲要俾人告老不。
上黎求安慰，仲要俾人屌。

樓主我係你就請大狀同佢死過，上終審都要。

反正都咁慘咁糗，唔爭在支持你架

樓主我當你全部講事實
其實未必真係你錯曬
但你最大問題係冇車CAM
你諗住用把口同個官講?

同埋你揸車態度都有問題啦
CUT就CUT 未CUT得咪等
做咩要突個龜頭出黎摶人讓你

樓主其實贏面唔細 畫圖上庭俾官睇就解通

自己錯就硬食啦 乜柒都可以入老不
不過巴士hr 唁等卡事主要hr 既

樓主好慘
其實有幾難明啫
申頭過線香港區經常都發生
不過無cam popo睇現場當樓主無停直衝俾人撞處理
咁都理解唔到 真係兒登

見到大車我就唔會申頭
仲要係灣位

淨係未睇通就cut線 突個頭出嚟停低 已經輸咗九成啦
除非prove到巴士不合理地過晒界

車cam都冇你講到天花龍鳳都冇人信架啦

好明顯樓豬係塊鏡睇唔通又唔肯擰頭，所以突個頭出嚟睇

老老豆豆 記憶中巴士行緊大路接近係無敵

仲要係巴士其實都含得撚
巴士係街直行緊係惡晒咁濟 而且樓主仲要係Cut出黎

我有車牌都唔識點分邊個啱邊個錯 點解我好似無學過咁

自己揸得好守規矩冇出過事 又冇被撞過嘅人 咪分唔到

凸個頭出去先望有冇車？

樓豬俾人撞輸經驗
無人同大車並排過灣
快過大車 一定cut大車
慢過大車睇時機
樓豬有cam未必輸 但而家搵自己搞

老不 無傷人
上庭認罪都係扣五分+罰錢姐
點都化算過你去打官司

再假設你真係cut 個頭出黎食左巴士條線
架巴士照撞埋去
你都要有片證明你係一早cut 左出去
唔係突然cut 出去先有機會贏

你而家仲要唔係巴直頭撞你而係車中間又無片
輸係100%

其實個重點係樓豬停定咗。

假設巴士係離遠，樓豬應該一早望到冇車就cut出去，點會突個頭出嚟停定喺到?

如果巴士本身就比較近，樓豬就唔應該突個頭出嚟啦。

所以無論邊種情況樓豬個老不都好難唔入。

突個鳩頭出黎諗住霸埋隔離條線，但又唔隊盡
停係度托柒
呢d叫咩? 搏人撞?

想知踩界等cut 線/踩界行車呢個行為算唔算危險駕駛/對其他道路使用者構成影響？
有冇巴打講解下

你地唔好一味屌啦，樓主有道理架，如果真係冇過界，俾架大車屈到內線嘅車，有乜理由係樓主錯

冇cam 唔自己報狗點睇都柒

連登P牌 揸車都P牌 五分扣硬

你覺得踩線但又停咗，你考緊試，考官肥唔肥你？

好多時都係咁計（我個人）
當然樓主情況又真係無奈啲
楂巴士，都算長車啦
彎夠唔夠咬，轉果時望鏡夠唔夠位係好應該要有
當然啦，巴士入去考，都無4、5牌
1，2牌就可以係巴士公司直接學
係爭啲就係爭啲
（利申：重型牌，轉彎望鏡唔好踩界囉）

我覺得進攻犯規

諗諗下巴士都走左，樓豬其實走埋都無事